【唔信樓價再升20年！】 賣自住樓等樓價冧！

一樣野印花稅

而家乾升其中一個原因就係放盤供應小，冇人肯賣樓，因為再買一層收租樓成本要多15%稅。

但你想佢跌？政府一取消印花稅，樓市又gogogo

圖中既撚樣呢幾年見唔少（好多重要係專業人士），全部而家都後悔不得了。（早3年個個話加息，歐洲經濟唔好，英國脫歐）

想市跌唔難，港人要先學識訓街

無錯

就係訓街

原本要買樓既需求已經大，起新樓又小
2手放盤又小，根本唔會降低價值。

跌可能會，但跌既意思係經濟整體唔好，可能天災人禍，個個都冇錢或手緊（包括你），咪會冇人接貨。
買唔到既依舊買唔到，而家唔想買既依舊唔想買

降低買樓既需求，培養訓街習慣，房屋回到供求平衡，房價自然合理。

叻仔！ 套300萬cash買通賬掛勾基金收4%息 ，有12000租樓，等到跌先買番

股市都係大戶震倉汁平貨
樓市一樣得，只要全港發起訓街大行動，樓都咪撚租，自然業主地產商腳軟。到時地都買得起。

一切都係2個字，信念

如果你信我講既野，就沽樓訓街。
如果唔係就發少D夢
咁大個仔唔好咁多幻想。

點跌都跌唔到去我買入既價

笑左 首萬都唔夠

而家cash is rubbish.
強國人大撚把cash
香港人仲當寶

與其賣住緊既樓等樓價跌再買，咁點解唔轉按層樓套多D現金（擺係mortgage-link 戶口或保本投資），等樓價跌時就攞果筆錢作首期，到時就可放租一間，自住一間

傻仔，過多三年佢層樓值一千萬

08-11年個時 我好多朋友都話樓市會趺
所以賣左層樓 等到今日 仍然未上返車

我10年上車, 12年諗過放
好彩冇放到

外圍跌價，供得起咪得囉！啱就算跌5成，祗要：
1）保得住份工
2）息口維持低企
3）身體冇病、冇痛（自己同家人）

係冇問題嘅，祗係20-25-30年有其中一瓣what-if出現，你就pk🤦🏻‍♂️